愛一個唔肯放低自我嘅人好辛苦

愛人嘅英文點解叫fall in love? 可能係因為人唔放低自我就冇辦法去愛其他人
教咗一個女仔十年都教佢唔明

可能係因為佢唔愛我／唔夠愛

十年 有feel就一齊咗啦巴打

fall in 陷阱

好痛 佢話過佢最唔想傷害嘅係我 但佢不斷傷害我

detail

巴打 佢點傷害你阿？

用條野黎傷人

fall點釋都釋唔到放低吓化
何來放低自我

咁呢個係你冇辦法的

同樣煩惱，但我有時係度諗如果我無辦法愛完整既佢想佢為左我改變其實係咪都反映我唔夠愛佢？或者我地大家都唔夠愛大家。。。。

佢冇棍-.-

好mean

我以前成日同佢講愛唔係give and take，愛係無條件，愛可以犠牲，而家覺得唔太啱

愛係無條件但單方面嘅愛就唔係相愛，好難行落去

對佢有要求係因為在乎佢着緊佢，但當然唔可以迫佢。咁我覺得又唔好講到對愛嘅人有要求就係令到對方變到冇咗自我，只要唔好太過分同埋離譜，適當咁互相回應對方嘅期望，先可以令大家感受到大家嘅愛。如果對愛嘅人有期望都係唔得嘅，可能只係呢個人唔夠愛你，連小小自我都唔肯放低嘅表現

Sad but

我嘅故事其實同你差唔多 希望你睇完個故可以對你有啲啟發

一個等咗一個人六年嘅故事

完啦 原來如佢真係唔愛我

好睇你講既‘自我’係咩
你有無問過對佢而言係咪可以變

就係咁你先愛佢

問佢呢啲嘢 佢會偷換概念屌番我 例如我同佢講對住一啲鐘意佢但佢唔鐘意嘅男仔係適當嘅時候應該保持距離 佢會話我姐係叫佢唔好識男仔friend

可能係

佢生日之前不斷發我晦氣 我一路氹佢一路凖備禮物送俾佢 我準備咗好多嘢俾佢 準備咗好耐 佢收到連一聲真心嘅多謝都冇 淨係笑9我準備啲嘢垃圾

我覺得好好笑 自己好撚on9

點笑鳩你？開玩笑咋下嘛？

不過你準備咗啲咩先，萬一原來真係ON9嘢咁幫你唔到喎

準備咗7 8樣嘢俾佢 有啲係佢講過想要嘅 有啲係我自己諗嘅
書 耳機 嘢食 一啲我寫嘅文整到好似文集咁 仲有其他手作